突發！英媒：維尼將被迫落台

消息來自英國防部顧問：
137個國家要求獨立調查大疫情
迫使中共逼迫習近平辭職
如習拒絕
中共因內訌搏擊而解體

FF

雜主席點會落台

咁咪無得加速囉...

唔好牙

無佢無加速

個網站 sosad
Entertainment overdoses

留名等睇華春瑩或者趙立堅出黎話中國內部既事不容外界說三道四

發神經.jpg

唔好呀
維尼要千秋萬世架

搞死雜大大，裡面仲有成千上萬個雜大大!

想減速

千奇唔好
我仲要睇總加速師快啲攻打台灣

發動內戰都唔好落台

聽下算有咪可能

fake news

On9

連狗bam fake news未？

英國佬仲咁天真 真係要讀下中國歷史 佢想落台得一個可能 佢死

唔好呀，我想睇美軍斬首呀

冇錯 殺晒14億蝗先係治本嘅方法

係咪當佢流？

14億人都震驚了

宜家要CCP仆街死 倒台 呢個世界唔要再有共產黨呢3個字
佢落台 仲有成個政權未死 只會歷史重演

啱啱先針住李克強咬點會妄想有人拉到佢落台

大大 千秋萬世永不下台

唔信

無左習咪又第二個囉，無分別

咁又唔洗咁極端嘅，賭場規矩啦，投降輸一半

咪撚ff咁多
鬼佬分析員一樣可以係嘴砲

我就唔信137個國企硬唔奶共
即係咁
個個都想賺人仔
個個都驚無左支那就會經濟大蕭條
其實三十年前無支那果陣
係咪全球經濟冰河時期？
21世紀喇！
你唔切割條寄生蟲
就注定俾佢吸乾

哈哈哈。。。。

Fake news

班白人左膠都未訓醒，點會搞維尼

同埋係支那入面，根本無人反維尼

報導下外蒙古同美國簽署中程導彈基地嘅新聞重有新聞價值，今年天安門搞唔搞國慶呀？導彈好近北京喎

.

佢唔落你又吹得佢漲咩？

分分鐘現在所有國家既話事人落晒台，維尼重係到

entertainmentoverdose

又打飛機

137

Entertainment overdose

唔好啊ddllm，幾難先等到條小學生加速到咁，一陣換隻笑面虎繼續滲透全世界就真收皮

唔好呀
千其唔好比佢地有機會拎走卡住油門件磚

落台即係叫佢去死，比你會唔會落？

最驚佢咁做。。。

歐美首腦落撚哂都未輪到佢啦

乜野傳媒???

唔係大媒講就唔好信.
大媒講就信2成.

先唔講真假
只要強國班軍佬同元老唔逼宮既話
你全太陽系10000個國家迫佢落台都無用

on9
牙習江山千秋萬歲 歲歲不休

真.

換第二個上都係一9樣.

大紀元

不了, all or nothing, 啲蟲繁殖能力太強

外國顧問誤判左中國咁多年
而家都未清醒
習近平落台即係叫佢去死有咩分別
而家有軍權 其他反習死晒 習都未死啦

唔好咁天真啦 你都見到佢地啲繁殖能力有幾恐怖 一樣要消滅晒

悶。。閱

祖國統一夢

同林鄭一樣 無人想佢地落台

個網站勁似content farm?
係咩英媒？
似假新聞多D

entertainmentoverdose.co.uk

on9

迷習
習席不嬲最撚勁

9up啦 我就唔信

咪傻啦毛澤東鄧小平搞大單野都未有人迫落台,太睇少中共黨性

大紀元時報式標題黨

實試衣能棉截不躂燕！

冇可能

大紀元上身?

比諭一流

屌你標題黨
Youarefakenews.gif

唔該咪撚再post啲content farm既9up文啦

Entertainment overdoses

點都同你死過啦

亡黨重任
雜種一力擔
不換肩

多謝提供笑話

連登仔啱睇就冇問題

連仔繼續唔做嘢一日有兩個fake news上熱門

Entertainment Overdose，聽落對中美關係好權威

777都唔落台，維尼點會落

佢想落 佢背後班元老都唔比佢落啦

終身制仲有軍政大權喺身點迫佢落台
講到有民主體制咁款

咪撚推呢d垃圾post啦

打少陣飛機啦

未必

好撚難搵到個咁撚出眾

無可能

習帝永垂不朽

咪FF喇..

總加速師唔好落台呀

公信力低過大紀元

唔洗click入去 望到個entertainment overdoses都知fake
竟然仲有得討論落去

永續習主席

😂😂😂😂

可能係physically落台

邊有可能 弱智

笑話黎？

連登幾時做咗飛機台，咁多飛機自high post

正如武漢肺炎之後，甴大大既民望又再升左

求其一個香港人冇讀政治都知世界末日刁維尼都唔會落台

呢D 英國研究真係食撚屎

打WW都唔會落台啦

我寧願信宇宙即將會大爆炸都唔信甴總會下台

reported

唔撚信

on9 總加速師永垂不朽呀

再嘈殺哂你地

咩事 係咪on9 邊有獨裁者會落台
起碼都攬抄左先走啦

冇可能，外媒说三道四

英媒

點會落台啊
一句「一直以來都是不遺餘力」
又一句「為國際社會貢獻良多」都收晒你地皮

條友弱鳩智

太唔了解強國帝制了

都唔岩睇，冇人想佢落台，佢走左咪重大鑊，搵黑仔執返靚盤棋咪又繼續煮蛙

唔好呀。紅太陽雜大大要永續呀。

無撚錯

有冇可能

on9 拉

無可能啦

中共因內訌搏擊而解體

更衣室潮文出動

你估佢係may咩

解咗再講啦
無可能

邊有可能
fake news la

我唸雜種落台係冇可能

諗下都知無可能

咁要面 咁死撐既人點會辭職

Fake news

繼續加速

習帝永續帝位
點會落台?

Fake news 拉

保衛總加速師

遲d俾克仔 兜口兜面 一槍做瓜佢 再上位

以前d皇帝最驚d功高既臣子就係咁解

威望大過你 d人又聽佢枝笛

黃袍加身

巴丢草都笑9呢d垃圾文章

Fake news嚟，幫佢拉啦

打少d飛機

克仔冇黨內資本家同退休老幹部撐唔敢造次的
曾慶紅到時學鄧小平復出垂簾聽政，立克仔做總書記撥亂反正，總加速師會連命都冇

新聞個 title 叫
entertainment overdose

Native.jpg

習係唔會落台 佢一落台佢就死硬
寧天下人死都唔好我死

之前夠話北戴河點點點逼宮 咪又乜事都無 黑警出返晒嚟屠殺香港人